近排屋企出現依隻蟲，有冇人知乜黎？

又唔似蚊，個身型粗少少，仲要個外殻明顯係少少硬既，用d力先禁得爆

有冇巴打知乜黎？

推一推

挑戰10連

1

2

3

留名